哈囉 大家好 我是王剛 今天我要分享一道美味的寬油竹鼠

竹鼠咁可愛 點解要殺左佢

真香

好似好好食

終於有寛油x竹鼠

我覺得應該似燘豬手

應該同燘鴨差唔多

隻嘢平時睇覺得好核突
噉睇又幾得意

上幾集劏雞, 好撚勁

如果不喜歡竹鼠可以不下

用黃泥 河葉包住黎燒好似正啲

就係講果次 睇落好好食

屌你老尾睇到條片真係笑左出聲

隻鼠好慘

竹鼠好可愛

加點鹽

呢隻竹鼠好像快要生病了，不如把它炒來吃

youtube好撚多聖人話好殘忍

聖人係咪覺得豬牛羊低等啲

幾時教整狗肉煲

支那人都睇

佢啲片高質，接近0廢話
唯獨呢條片我hide 左，好撚核突

你平時食d 肉係種出黎

我純粹覺得鼠類好核突，咩啲肉種出黎

諗起依家啲00後長大後既集體回憶就係睇王剛睇華農兄弟
就覺得好心痛

不過係香港娛樂文化界唔爭氣 先會比人咁易入侵到
呢個係事實

用一堆辣椒同麻辣火鍋味精嚟煮，點會食到佢真正嘅味道？

6666
太skr了
牛逼

佢係川廚
個style係咁
原味睇華農

心事重重

大陸人乜野都加辣，食咩都一樣味道

老實講
睇華農兄弟睇王剛點都好過睇抖音嗰班9fing友
起碼都叫做有教育作用，show農村風土文化，show廚藝咁
日撚日喺度喵喵喵嗰啲我真係唔識評價

90後睇肥媽蘇c黃大
憑咩笑禾地00後

川菜不嬲都係咁嫁啦
一味得麻辣
所以最唔鍾意食川菜，雖然幾好食

隻鼠打完架就快死 唯有殺啦

好似係呢條友

華農兄弟其實住邊

不要吃鼠鼠，鼠鼠那麼可愛

係羊肉味

人地起碼真係有料 整片無乜修飾又無廢話
煮餸片簡單直接又貼地
睇佢有咩好心痛？
咁睇返雞汁may姐 李錦記肥媽 同蘇施黃你係咪就好欣慰

你食個啲叫江湖菜
真正嘅四川菜其實都有好多唔麻唔辣嘅菜
不過依家嘅四川人都應該冇咩機會食

起碼好睇過肥媽

嗰個係華農兄弟

王師傅有沒同華農兄弟做過愛？

睇呢啲最緊要睇刀工

禿頭剛都吹奏 連登已死 已經蝗化

無料酒，不了

好似係江西，吉安附近

屌你老母好撚多大陸狗

香港煮野食果班整色整水，又話健康無添加就會用現成醬汁，又要fusion 不過煮中菜無功架，西餐又唔夠精緻。睇佢切菜落刀同睇自己一樣，都係咁廢，事但落啲汁夠味就算但又唔會理啱唔啱味 家陣食到連鋒味都上神枱，真係唔好怪蝗國入侵

加少許白糖提鮮

王剛真心正